msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yikes Inc. Easy MailChimp Plugin\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-22 13:12-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-22 13:12-0500\n"
"Last-Translator: Evan <Evan@yikesinc.com>\n"
"Language-Team: Yikes Inc. <evan@yikesinc.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../.\n"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:130
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1456
msgid "Thank You for subscribing!"
msgstr "신청 해주셔서 감사합니다!"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:131
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1457
msgid ""
"Thank You for subscribing! Check your email for the confirmation message."
msgstr "신청 해주셔서 감사합니다! 확인 메시지가 귀하의 이메일을 확인합니다."

#: .././classes/class.yksemeBase.php:132
msgid "Select Your Area of Interest"
msgstr "관심의 영역을 선택합니다"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:824
msgid "Create a Form For This List"
msgstr "이 목록에 대한 양식 만들기"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:826
msgid ""
"Error - No Lists Found On Your Account. Please create at least one list on "
"your MailChimp account."
msgstr ""
"오류 - 귀하의 계정에 대한 조회 결과가 없습니다 나열합니다. 당신의 MailChimp "
"계정에 하나 이상의 목록을 만드십시오."

#: .././classes/class.yksemeBase.php:900
msgid "All Lists"
msgstr "귀하의 목록"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1046
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1072
msgid " subscribers"
msgstr "가입자 노트"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1047
msgid "Click on a subscriber to see further information"
msgstr "더 자세한 정보를 확인하려면 가입자를 클릭"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1052
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1696
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1880
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1983
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2085
msgid "E-Mail"
msgstr "E-메일"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1053
msgid "Date Subscribed"
msgstr "날짜 구독"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1074
msgid "Sorry You Don't Currently Have Any Subscribers In This List!"
msgstr "죄송 현재이 목록에있는 가입자가 없어!"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1131
msgid "Back to Subscriber List"
msgstr "돌아 가기 가입자 목록에"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1132
msgid "Subscriber Details"
msgstr "가입자의 자세한 사항"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1143
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:335
msgid "Overview"
msgstr "개요 "

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1148
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1697
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1882
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1984
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2086
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1151
msgid "Last Updated"
msgstr "최종 업데이트"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1154
msgid "Preferred Email Type"
msgstr "선호하는 이메일 유형"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1161
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1698
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1883
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1985
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2087
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1164
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1191
msgid "Groups Subscribed To"
msgstr "에 가입 한 그룹"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1241
msgid "Subscriber Notes"
msgstr "가입자 노트"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1246
msgid "Written by"
msgstr "에 의해 작성된"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1246
msgid "Created on"
msgstr "생성d on"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1409
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1411
msgid "MailChimp Forms"
msgstr "MailChimp 양식"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1411
msgid "MailChimp Settings"
msgstr "MailChimp 설정"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1414 .././pages/myMailChimp.php:77
msgid "My MailChimp"
msgstr "MailChimp 양식"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1416
msgid "Manage List Forms"
msgstr "목록 양식 관리"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1417 .././pages/about.php:5
msgid "About YIKES, Inc."
msgstr "YIKES, 주식 회사 소개"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1699
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1884
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1986
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2088
msgid "Member Rating"
msgstr "회원 등급"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1700
msgid "Last Changed"
msgstr "최종 업데이트"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1856
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:515
msgid "Unique Opens"
msgstr "고유 엽니 다"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1858
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:369
msgid "Total Opens"
msgstr "총 엽니 다"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1881
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:134
msgid "Opens"
msgstr "엽니 다"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1961
msgid "Total Bounced Emails"
msgstr "총 부도 이메일"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2063
msgid "Total Unsubscribes"
msgstr "날짜 구독"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2089
msgid "Reason"
msgstr "이유"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2438
msgid "One or more fields are empty"
msgstr "하나 이상의 필드가 비어"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2490
msgid "Your List Was Successfully Saved!"
msgstr "귀하의 목록이 성공적으로 저장되었습니다!"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2493
msgid "Your settings were not saved (or you did not change them)."
msgstr "설정이 저장되지 않은 (또는 당신이 그들을 변경하지 않았다)."

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2495
msgid "I'm sorry there was an error with your request."
msgstr "미안 귀하의 요청에 오류가 발생했습니다 해요."

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2501
msgid "MailChimp List name"
msgstr "MailChimp 목록 이름"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2507
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2517
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2525
msgid "MailChimp List ID"
msgstr "MailChimp리스트 ID"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2531
msgid "Shortcode"
msgstr "단축코드"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2534
msgid ""
"Paste this shortcode into whatever page or post you want to add this form to"
msgstr "어떤 페이지에이 단축 코드를 붙여 넣기하거나이 양식을 추가 할 게시"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2539
msgid "PHP Snippet"
msgstr "PHP 코드 조각"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2543
msgid "Use this code to add this form to a template file"
msgstr "템플릿 파일에이 양식을 추가하려면이 코드를 사용하여"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2548
msgid "Number of Subscribers"
msgstr "구내 구독자의 수"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2557
msgid "Form Fields"
msgstr "양식 필드"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2559
msgid ""
"Check the fields you want included in your form (Email Address is required)."
msgstr "당신이 양식에 포함 할 필드를 확인 (이메일 주소가 필요합니다.)"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2562
msgid ""
"Use the green arrows to drag-and-drop the fields and rearrange their order."
msgstr "드래그 앤 드롭 필드 및 순서를 재 배열 녹색 화살표를 사용합니다."

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2568
msgid "Active Fields"
msgstr "활동 분야"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2577
msgid "Drag"
msgstr "드래그"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2577
msgid "drop"
msgstr "방울, 떨어지다"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2582
msgid "Merge field"
msgstr "병합 필드"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2583
msgid "Placeholder"
msgstr "자리 표시 자"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2591
msgid "Redirect User On Submission"
msgstr "제출에 사용자를 리디렉션"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2595
msgid "choose a page to redirect the user to after they submit the form."
msgstr "그들은 양식을 제출 한 후로 사용자를 리디렉션 할 페이지를 선택합니다."

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2598
msgid "Select A Post/Page"
msgstr "글 / 페이지를 선택합니다"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2655
msgid "Save Form Settings"
msgstr "양식 설정 저장"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2656
msgid "Delete Form"
msgstr "양식 삭제"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2657
msgid "Re-Import Form Fields from MailChimp"
msgstr "MailChimp에서 다시 가져 오기 양식 필드"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2862
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2976
msgid "reCAPTCHA API Key Error. Please double check your API Keys."
msgstr ""
"하신 ReCaptcha API 키 오류가 발생했습니다. 당신의 API 키를 재확인하십시오."

#: .././classes/class.yksemeBase.php:3252
msgid "Sign Me Up For MAILCHIMP-REPLACE-THIS-TEXT's Newsletter"
msgstr "MAILCHIMP - 교체 -이 - TEXT의 뉴스 레터를 신청"

#: .././pages/about.php:42
msgid "YIKES, Inc. Web Design and Development"
msgstr "YIKES, 주식 회사 웹 디자인 및 개발"

#: .././pages/about.php:44
msgid "Smart, effective, beautifully designed web solutions"
msgstr "스마트, 효과적인, 아름답게 디자인 된 웹 솔루션"

#: .././pages/about.php:47
msgid ""
"YIKES is located in the Fishtown neighborhood of Philadelphia where we build "
"custom WordPress themes and plugins every day."
msgstr ""
"YIKES은 우리가 매일 지정 워드 프레스 테마와 플러그인을 구축 필라델피아의 "
"Fishtown 인근에 있습니다."

#: .././pages/about.php:51
msgid ""
"At YIKES we love WordPress! Co-Owner, Tracy Levesque has presented at "
"WordCamps"
msgstr ""
"YIKES에서 우리는 워드 프레스를 사랑합니다! 공동 소유자, 트레이시 레베 스크는 "
"WordCamps에서 발표했다"

#: .././pages/about.php:51
msgid "and"
msgstr "과"

#: .././pages/about.php:51
msgid "She also teaches WordPress classes for"
msgstr "그녀는 또한 워드 프레스의 수업을 가르칩니다"

#: .././pages/about.php:55
msgid ""
"In addition to making great WordPress sites we are also committed to the "
"sustainable business movement. We observe the triple bottom line: people, "
"planet, profit and work to help build a more socially, environmentally and "
"financially sustainable local economy. We even have a"
msgstr ""
"좋은 워드 프레스 사이트를 만들기 위해 또한 우리는 또한 지속 가능한 비즈니스 "
"운동에 최선을 다하고 있습니다. 사람들, 행성, 이익, 사회적, 환경 적 및 경제적"
"으로 지속 가능한 지역 경제를 구축하는 데 도움이 할 일 : 우리는 트리플 하단 라"
"인을 관찰한다. 우리는 심지어이"

#: .././pages/about.php:55
msgid "LEED Platinum office"
msgstr "LEED 플래티넘 사무실"

#: .././pages/about.php:59
msgid ""
"If you're interested in hiring us for WordPress development, or just want to "
"learn more about us, please visit"
msgstr ""
"당신이 워드 프레스 개발을 위해 우리를 고용에 관심이하거나 우리에 대해 더 많"
"은 것을 배우고 싶은 경우에, 방문하시기 바랍니다"

#: .././pages/lists.php:56
msgid "Oops.. The list ID you entered appears to be incorrect."
msgstr "아차 .. 입력 목록 ID가 잘못 나타납니다."

#: .././pages/lists.php:70
msgid "There was an error!"
msgstr "오류가 발생했습니다!"

#: .././pages/lists.php:161
msgid "You need to select a Mailchimp list in order to create a form for it"
msgstr "당신은 그것을 양식을 작성하기 위해 Mailchimp 목록을 선택해야합니다"

#: .././pages/lists.php:220
msgid "Are you sure you want to delete this form?"
msgstr "당신은 당신이이 양식을 삭제 하시겠습니까?"

#: .././pages/lists.php:263
msgid ""
"Are you sure you want to re-import this form and its fields from MailChimp?"
msgstr "당신은 당신이 MailChimp에서이 형태의 필드를 다시 가져 하시겠습니까?"

#: .././pages/lists.php:284
msgid "Your MailChimp form"
msgstr "MailChimp 양식"

#: .././pages/lists.php:284
msgid " was successfully updated"
msgstr "성공적으로 업데이트되었습니다"

#: .././pages/lists.php:298
msgid "It looks like this form is already up to date!"
msgstr "이 양식이 최신 이미 것 같습니다!"

#: .././pages/lists.php:423
msgid "Are you sure you want to unsubscribe"
msgstr "당신은 당신이 취소 하시겠습니까"

#: .././pages/lists.php:423
msgid "from this list?"
msgstr "이 목록에서?"

#: .././pages/lists.php:439
msgid "was successfully unsubscribed from this list."
msgstr "성공적으로이 목록을 수신 거부했다."

#: .././pages/lists.php:549 .././pages/myMailChimp.php:74
#: .././pages/options.php:354 .././pages/options.php:707
msgid "Easy Mailchimp Forms by YIKES, Inc."
msgstr "YIKES, 주식 회사에 의해 쉽게 Mailchimp 양식"

#: .././pages/lists.php:555
msgid "Before you can add MailChimp forms to your site, you need to"
msgstr "당신이 당신의 위치에 MailChimp 양식을 추가하기 전에, 당신은 필요"

#: .././pages/lists.php:555
msgid "go to the MailChimp Settings page"
msgstr "MailChimp 설정 페이지로 이동합니다"

#: .././pages/lists.php:555 .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "and add your API Key."
msgstr "당신의 API 키를 추가합니다."

#: .././pages/lists.php:563
msgid "You must enter a valid API key to import and manage your lists."
msgstr ""
"당신은 당신의 목록을 가져 오기 및 관리 할 수​​있는 유효한 API 키를 입력해야합니"
"다."

#: .././pages/lists.php:574
msgid "Your Lists"
msgstr "귀하의 목록"

#: .././pages/lists.php:583
msgid "Manage Forms"
msgstr "양식 관리"

#: .././pages/myMailChimp.php:48 .././pages/options.php:326
msgid "Need Help?"
msgstr "도움이 필요하십니까?"

#: .././pages/myMailChimp.php:49 .././pages/options.php:327
msgid "Get In Contact!"
msgstr "접촉보세요!"

#: .././pages/myMailChimp.php:57 .././pages/options.php:335
msgid "Loving the plugin?"
msgstr "플러그인을 사랑?"

#: .././pages/myMailChimp.php:58 .././pages/options.php:336
msgid "Leave us a nice review"
msgstr "우리에게 좋은 리뷰를 남겨주세요"

#: .././pages/myMailChimp.php:78
msgid ""
"Here you will find recent activity for your MailChimp account, as well as "
"statistics for lists and campaigns."
msgstr ""
"여기에 당신은 당신의 MailChimp 계정에 대한 최근 활동을 찾을뿐만 아니라, 목록 "
"및 캠페인에 대한 통계됩니다."

#: .././pages/myMailChimp.php:83
msgid "Account Overview"
msgstr "개요 "

#: .././pages/myMailChimp.php:84
msgid "Account Activity"
msgstr "계정 활동"

#: .././pages/myMailChimp.php:85
msgid "List Statistics"
msgstr "목록 통계"

#: .././pages/myMailChimp.php:173
msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"

#: .././pages/myMailChimp.php:207
msgid "Growth History"
msgstr "성장의 역사"

#: .././pages/myMailChimp.php:208
msgid "Campaign Stats"
msgstr "캠페인 통계"

#: .././pages/options.php:54 .././pages/options.php:86
#: .././pages/options.php:118
msgid "The options were saved successfully!"
msgstr "옵션이 성공적으로 저장되었습니다!"

#: .././pages/options.php:57 .././pages/options.php:89
#: .././pages/options.php:121
msgid "The options could not be saved (or you did not change them)."
msgstr "옵션을 저장할 수 없습니다 (또는 당신이 그들을 변경하지 않았다)."

#: .././pages/options.php:176
msgid "Valid API Key"
msgstr "유효한 API 키"

#: .././pages/options.php:182
msgid "Sorry, that is an invalid MailChimp API key."
msgstr "죄송합니다, 그것은 잘못된 MailChimp의 API 키입니다."

#: .././pages/options.php:189
msgid ""
"Sorry, that is an invalid MailChimp API key. Please check the console for "
"further information."
msgstr ""
"죄송합니다, 그것은 잘못된 MailChimp의 API 키입니다. 자세한 내용은 콘솔을 확인"
"하시기 바랍니다."

#: .././pages/options.php:199
msgid "Error: Please enter a valid Mail Chimp API Key."
msgstr "오류 : 유효한 메일 침팬지 API 키를 입력 해주세요."

#: .././pages/options.php:217
msgid ""
"Are you sure you want to reset your MailChimp settings? This cannot be "
"undone."
msgstr ""
"당신은 당신이 당신의 MailChimp 설정을 다시 설정 하시겠습니까? 이 작업은 실행 "
"취소 할 수 없습니다."

#: .././pages/options.php:230
msgid "MailChimp settings have successfully been reset"
msgstr "MailChimp 설정이 성공적으로 재설정되었습니다"

#: .././pages/options.php:348
msgid "Form Options"
msgstr "양식 옵션"

#: .././pages/options.php:349
msgid "ReCaptcha Options"
msgstr "하신 옵션"

#: .././pages/options.php:350
msgid "Debug Options"
msgstr "Debug 선택사항"

#: .././pages/options.php:361
msgid "Manage Mailchimp Forms Settings"
msgstr "Mailchimp 양식 설정 관리"

#: .././pages/options.php:367
msgid "WordPress Version Number Error"
msgstr "워드 프레스 버전 번호 오류"

#: .././pages/options.php:368
msgid ""
"We're sorry, but it looks like your using an outdated version of WordPress. "
"You won't be able to access the tinyMCE button to insert forms into pages "
"and posts unless you update to 3.9 or later."
msgstr ""
"죄송합니다,하지만 당신은 워드 프레스의 오래된 버전을 사용하는 것 같습니다. 당"
"신은 당신이 3.9 이상으로 업데이트하지 않으면 페이지와 게시물에 양식을 삽입 "
"할 TinyMCE를 버튼에 액세스 할 수 없습니다."

#: .././pages/options.php:377
msgid "LocalHost Detected :"
msgstr "LocalHost를 감지 :"

#: .././pages/options.php:378
msgid ""
"It looks like your using Easy MailChimp Forms by YIKES Inc. on localhost."
msgstr ""
"그것은 당신이 로컬 호스트에 YIKES 주식 회사에 의해 쉽게 MailChimp 양식을 사용"
"하는 것처럼 보인다."

#: .././pages/options.php:379
msgid ""
"If you are unable to validate your API key, and receive the error message"
msgstr "당신은 당신의 API 키를 검증 할 수없는 및 오류 메시지가 나타날 경우"

#: .././pages/options.php:379
#, fuzzy
msgid "SSL certificate problem: unable to get local issuer certificate"
msgstr "\"SSL 인증서 문제 : 로컬 발급자 인증서 를 얻을 수 없습니다\""

#: .././pages/options.php:379
msgid "follow the tutorial located "
msgstr "있는 튜토리얼을 따라"

#: .././pages/options.php:389
msgid "Your Mailchimp API Key"
msgstr "귀하의 Mailchimp API 키"

#: .././pages/options.php:406
msgid ""
"Please enter your MailChimp API Key above. The API Key allows your WordPress "
"site to communicate with your MailChimp account."
msgstr ""
"위의 당신의 MailChimp의 API 키를 입력 해 주시기 바랍니다. API 키는 워드 프레"
"스 사이트가 MailChimp 계정과 통신 할 수 있습니다."

#: .././pages/options.php:407
msgid "For more help, visit the MailChimp Support article"
msgstr "더 많은 도움이 필요한 경우, MailChimp 지원 문서를 참조"

#: .././pages/options.php:407
msgid "Where can I find my API Key?"
msgstr "어디에서 내 API 키를 찾을 수 있습니까?"

#: .././pages/options.php:412
msgid "Preferred Form Layout"
msgstr "기본 폼 레이아웃"

#: .././pages/options.php:415
msgid "table"
msgstr "테이블"

#: .././pages/options.php:416
msgid "div"
msgstr "DIV"

#: .././pages/options.php:424
msgid "Choose whether you want your forms to use a table or div layout."
msgstr ""
"당신은 당신의 형태가 테이블 또는 DIV 레이아웃을 사용할지 여부를 선택합니다."

#: .././pages/options.php:432
msgid "Single Opt-In"
msgstr "단일 탈퇴"

#: .././pages/options.php:433
msgid "Double Opt-In"
msgstr "두 번 탈퇴"

#: .././pages/options.php:441
msgid ""
"A single opt-in will add the user to your list without any further "
"interaction."
msgstr "하나의 선택 - 더 이상의 상호 작용없이 목록에 사용자를 추가합니다."

#: .././pages/options.php:442
msgid ""
"A double opt-in will send an email to the user asking them to confirm their "
"subscription."
msgstr ""
"선택 하에서 두 배는 등록을 확인하도록 요청하는 사용자에게 메일을 보내드립니"
"다."

#: .././pages/options.php:443
msgid "This will also dictate the opt-in settings for people leaving comments."
msgstr "이것은 또한 사람들이 의견을 떠나는에 대한 옵트 인 설정을 지시합니다."

#: .././pages/options.php:448
msgid "Custom Opt-In Message"
msgstr "사용자 지정 수신 거부 메시지"

#: .././pages/options.php:450
msgid "Double Opt-In Message"
msgstr "두 번 탈퇴 메시지"

#: .././pages/options.php:454
msgid "Single Opt-In Message"
msgstr "단일 수신 거부 메시지"

#: .././pages/options.php:464
msgid "Note: You can include html markup in your confirmation message."
msgstr "참고 : 당신은 당신의 확인 메시지에 HTML 태그를 포함 할 수 있습니다."

#: .././pages/options.php:469
msgid "Interest Group Label"
msgstr "이자 그룹 레이블"

#: .././pages/options.php:478
msgid ""
"Text to display above interest groups. Leave blank to use MailChimp interest "
"group names."
msgstr ""
"이익 집단 위에 표시 할 텍스트입니다. MailChimp 관심 그룹 이름을 사용하기 위"
"해 비워 둡니다."

#: .././pages/options.php:483
msgid "Display opt-in checkbox on comment forms?"
msgstr "디스플레이 주석 양식에 확인란의 선택 -?"

#: .././pages/options.php:486
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: .././pages/options.php:487
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: .././pages/options.php:495
msgid ""
"This will display a checkbox just above the submit button on all comment "
"forms. If selected, any users leaving comments will also be added to the "
"mailing list."
msgstr ""
"이것은 단지 모든 코멘트 양식의 제출 버튼 위의 체크 박스를 표시합니다. 선택한 "
"경우, 의견을 떠나는 모든 사용자는 메일 링리스트에 추가됩니다."

#: .././pages/options.php:500
msgid "Custom Comment Checkbox Text"
msgstr "사용자 댓글 확인란 텍스트"

#: .././pages/options.php:507
msgid "Default List"
msgstr "기본 목록"

#: .././pages/options.php:522
msgid ""
"This is the default list users will be subscribed to when submitting a "
"comment."
msgstr "이 기본 목록의 사용자 의견을 제출할 때에 등록 될 것입니다."

#: .././pages/options.php:523
msgid ""
"It is best to select a form where only the email , first name and/or last "
"name are required or you may run into issues."
msgstr ""
"그것은 이메일, 이름 및 / 또는 이름 만이 필요하거나 문제로 실행 할 수있는 형태"
"를 선택하는 것이 가장 좋습니다."

#: .././pages/options.php:528
msgid "Save Settings"
msgstr "설정을 저장"

#: .././pages/options.php:528
msgid "Reset Plugin Settings"
msgstr "플러그인 설정 재설정"

#: .././pages/options.php:539
msgid "ReCaptcha Settings"
msgstr "하신 설정"

#: .././pages/options.php:540
msgid ""
"reCAPTCHA is a free service to protect your website from spam and abuse. "
"reCAPTCHA uses an advanced risk analysis engine and adaptive CAPTCHAs to "
"keep automated software from engaging in abusive activities on your site. It "
"does this while letting your valid users pass through with ease."
msgstr ""
"reCAPTCHA를 스팸과 학대에서 귀하의 웹 사이트를 보호 할 수있는 무료 서비스입니"
"다. reCAPTCHA를 선진 위험 분석 엔진과 적응 형 보안 문자가 귀하의 사이트에 폭"
"력적인 활동에 참여 자동화 된 소프트웨어를 최신 상태로 유지하기 위해 사용합니"
"다. 유효한 사용자가 쉽게 통과시키는 동안이 작업을 수행합니다."

#: .././pages/options.php:542
msgid "Note"
msgstr "정보"

#: .././pages/options.php:542
msgid ""
"if you're displaying multiple forms on a single page, reCAPTCHA will only "
"display on one form at a time."
msgstr ""
"한 페이지에 여러 양식을 표시하는 경우, reCAPTCHA를 한 번에 하나의 양식에 표시"
"됩니다."

#: .././pages/options.php:549
msgid "ReCaptcha Spam Protection"
msgstr "하신 스팸 보호"

#: .././pages/options.php:552 .././pages/options.php:635
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

#: .././pages/options.php:553 .././pages/options.php:636
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

#: .././pages/options.php:561
msgid "ReCaptcha prevents excessive form entires from spammers and bots."
msgstr "하신 스패머와 봇 과도한 양식 entires을 방지 할 수 있습니다."

#: .././pages/options.php:569
msgid "ReCaptcha Public API Key"
msgstr "하신 공개 API 키"

#: .././pages/options.php:577
msgid "ReCaptcha Private API Key"
msgstr "하신 개인 API 키"

#: .././pages/options.php:586
msgid "to retreive a recaptcha API key, sign up for an account"
msgstr "하신 ReCaptcha API 키를 retreive하기 위해 계정에 가입"

#: .././pages/options.php:586
msgid "here"
msgstr "여기에"

#: .././pages/options.php:591
msgid "ReCaptcha Style"
msgstr "하신 스타일"

#: .././pages/options.php:594
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: .././pages/options.php:595
msgid "White"
msgstr "백인"

#: .././pages/options.php:596
msgid "Black Glass"
msgstr "검은 유리"

#: .././pages/options.php:597
msgid "Clean"
msgstr "청소"

#: .././pages/options.php:605
msgid "reCAPTCHA Preview"
msgstr "reCAPTCHA를 미리보기"

#: .././pages/options.php:624
msgid "Debug Settings"
msgstr "디버그 설정"

#: .././pages/options.php:632
msgid "Advanced Error Messaging"
msgstr "고급 오류 메시징"

#: .././pages/options.php:644
msgid ""
"Enable if you're having problems with your forms sending data to MailChimp. "
"Enabling Advanced Error Messaging will show you the exact error codes "
"MailChimp is returning."
msgstr ""
"당신은 당신의 형태 MailChimp에 데이터를 전송에 문제가 발생하는 경우에 사용합"
"니다. 고급 오류 메시징을 사용하면 당신에게 MailChimp이 반환하는 정확한 오류 "
"코드를 표시합니다."

#: .././pages/options.php:651
msgid "Plugin Information"
msgstr "플러그인 정보"

#: .././pages/options.php:654
msgid "If you experience any issues with our plugin, please"
msgstr "당신은 우리의 플러그인에 문제가 발생하는 경우, 제발"

#: .././pages/options.php:654
msgid "submit a New Issue on our Github Issue Tracker"
msgstr "우리 Github에서의 이슈 트래커에 새 이슈를 제출"

#: .././pages/options.php:654
msgid ""
"Please include the information below to help us troubleshoot your problem."
msgstr "우리가 문제를 해결하는 데 도움이되는 아래의 정보를 포함하십시오."

#: .././pages/options.php:659
msgid "Plugin Version"
msgstr "플러그인 버전"

#: .././pages/options.php:663
msgid "Wordpress Version"
msgstr "워드 프레스 버전"

#: .././pages/options.php:667
msgid "Browser Information"
msgstr "브라우저 정보"

#: .././pages/options.php:676
msgid "Server Information"
msgstr "서버 정보"

#: .././pages/options.php:711
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: .././pages/options.php:712
msgid ""
"We're sorry, but cURL is disabled on your server. The MailChimp API utilizes "
"cURL to send and retrieve data."
msgstr ""
"죄송하지만, 컬은 서버에 사용할 수 없습니다. MailChimp API는 데이터를 전송하"
"고 검색하는 컬을 활용합니다."

#: .././pages/options.php:717
msgid "Help!"
msgstr "도와주세요! "

#: .././pages/options.php:717
msgid "What is cURL?"
msgstr "컬은 무엇입니까?"

#: .././pages/options.php:717
msgid "Check phpinfo()"
msgstr "phpinfo를 확인 ()"

#: .././pages/options.php:719
msgid "Steps To Resolve The Issue"
msgstr "이 문제를 해결하려면 단계"

#: .././pages/options.php:723
msgid ""
"You can enable cURL by turning on the cURL module within your php.ini file"
msgstr ""
"당신은 당신의 php.ini 파일 내에서 컬 모듈을 설정하여 컬을 활성화 할 수 있습니"
"다"

#: .././pages/options.php:723
msgid "You should find the php.ini file located here : "
msgstr "당신은 여기에 php.ini 파일을 찾을 수 있어야합니다 :"

#: .././pages/options.php:724
msgid ""
"Once found, open up php.ini and locate the line \";extension=php_curl.dll\"."
msgstr ""
"일단 발견, php.ini 파일을 열고 라인 를 찾습니다 \", 확장 = php_curl.dll\"."

#: .././pages/options.php:725
msgid ""
"Remove the semi colon before the line, to un-comment it and make the cURL "
"module active."
msgstr ""
"에, 줄 앞에 세미콜론을 제거하려면 주석 처리를 해제하고 컬 모듈을 활성화."

#: .././pages/options.php:726
msgid "Re-save and close the file."
msgstr "다시 파일을 저장하고 닫습니다."

#: .././pages/options.php:727
msgid "Restart your Apache and MySQL services and re-load this page."
msgstr "아파치와 MySQL 서비스를 다시로드 페이지를 다시 시작합니다."

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:32
#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:79
msgid "Free Forever"
msgstr "무료 영원히"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:37
#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:79
msgid "Pay As You Go"
msgstr "당신은 이동으로 지불"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:42
msgid "Premium Chimp"
msgstr "프리미엄 침팬지"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:70
msgid "Account Not Yet Activated"
msgstr "계정 아직 활성화되지 않음"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:70
msgid "Account Active"
msgstr "계정 활동"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:73
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:74
msgid "Member Since"
msgstr "회원 가입일"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:76
msgid "Account Type"
msgstr "계정 유형"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:82
msgid "Emails Left"
msgstr "왼쪽의 이메일"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:83
msgid "Emails will reset on"
msgstr "이메일은 다시 설정합니다"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:89
msgid "Industry"
msgstr "산업"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:97
msgid "Number of Campaign Opens"
msgstr "캠페인 엽니 다 수"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:121
msgid "Campaign Activity Geo Map"
msgstr "캠페인 활동 지리적지도"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:127
msgid "Top Opens By Country"
msgstr "탑은 국가 엽니 다"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:133
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:59
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:71
msgid "Visualize Me"
msgstr "저를 시각화"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:62
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:74
msgid "URL"
msgstr "URL 끌"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:63
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:75
msgid "Clicks"
msgstr "클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:64
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:76
msgid "Click Percent"
msgstr "백분율을 클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:65
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:77
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:518
msgid "Unique Clicks"
msgstr "독특한 클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:66
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:78
msgid "Unique Percent"
msgstr "고유 퍼센트"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:81
msgid "No Links Clicked"
msgstr "에서 클릭 링크 없음"

#: .././templates/mailChimp-campaign-clicks-pie-chart.php:15
msgid "Link Click Percentage - Pie Chart"
msgstr "링크를 클릭 비율 - 파이 차트"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:306
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:307
msgid "Back to Campaigns"
msgstr "뒤로 캠페인에"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:321
msgid "Campaign Statistics Report"
msgstr "캠페인 통계 보고서"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:328
msgid "Open tracking was disabled on this campaign"
msgstr "오픈 추적은이 캠페인에 비활성화되었습니다"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:329
msgid ""
"You did not enable open tracking for this campaign, so the data in this "
"report will be incomplete."
msgstr ""
"이 캠페인에 대한 개방 추적을 사용하지 않았기 때문에이 보고서의 데이터가 완전"
"하지 않습니다."

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:329
msgid "about open tracking"
msgstr "에 대한 개방 추적"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:336
msgid "Recipients"
msgstr "받는 사람"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:347
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:348
msgid "Delivered"
msgstr "배달"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:353
msgid "View Email"
msgstr "보기 이메일"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:354
msgid "Download Report"
msgstr "신고하기 다운로드"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:355
msgid "Print Report"
msgstr "보고서 인쇄"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:363
msgid "Open Rate"
msgstr "기본 요금"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:369
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:381
msgid "Industry Avg"
msgstr "산업 평균"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:374
msgid "Click Rate"
msgstr "께서는 클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:389
msgid "Opened"
msgstr "오픈"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:394
msgid "Clicked"
msgstr "클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:399
msgid "Bounced"
msgstr "부도"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:405
msgid "Unsubscribed"
msgstr "날짜 구독"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:413
msgid "Successful deliveries"
msgstr "성공적인 배달"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:414
msgid "Total opens"
msgstr "총 열립니다"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:415
msgid "Last opened"
msgstr "최종 업데이트"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:416
msgid "Forwarded"
msgstr "전달"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:420
msgid "Clicks per unique opens"
msgstr "독특한 당 클릭 열립니다"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:421
msgid "Total clicks"
msgstr "총 클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:422
msgid "Last clicked"
msgstr "마지막 클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:423
msgid "Abuse reports"
msgstr "남용보고"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:430
msgid "Campaign Link Performance"
msgstr "캠페인 링크 성능"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:488
msgid "24 Hour Campaign Performance"
msgstr "24 시간 캠페인 실적"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:491
msgid "begins from the time your campaign is sent"
msgstr "캠페인이 전송되는 시간부터 시작"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:499
msgid "Number of Opens/Clicks"
msgstr "구내 구독자의 수"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:92
msgid "Previous Campaigns"
msgstr "이전 캠페인"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:249
msgid "Sent"
msgstr "발신"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
msgid "on "
msgstr "웨어 "

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
msgid "at "
msgstr "에서"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:161
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:252
msgid "Recurring Campaign"
msgstr "경상 캠페인"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:163
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:192
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:254
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:275
msgid "Not Yet Sent"
msgstr "그러나 보낼 수 없습니다"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:173
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:263
msgid " Subscriber"
msgstr "날짜 구독"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:173
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:263
msgid " Subscribers"
msgstr "가입자 노트"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:174
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:264
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:332
msgid " Open"
msgstr "열기"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:174
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:180
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:264
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:332
msgid " Opens"
msgstr "엽니 다"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:175
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:265
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:333
msgid " Click"
msgstr "클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:175
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:181
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:265
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:333
msgid " Clicks"
msgstr "클릭"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:179
msgid " Campaigns Sent"
msgstr "보낸 캠페인"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:302
msgid "It looks like you haven't sent any campaigns yet."
msgstr "당신이 아직 캠페인을 보내지 않은 것 같습니다."

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:323
msgid "Campaigns Sent"
msgstr "보낸 캠페인"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:370
msgid "Total Clicks"
msgstr "총 클릭 수"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:371
msgid "Total Subscribers"
msgstr "날짜 구독"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:376
msgid "Imported Subscribers"
msgstr "날짜 구독"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:381
msgid "Opt-in Subscribers"
msgstr "날짜 구독"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:390
msgid "There is no growth data for"
msgstr "에 대한 성장 데이터가 없습니다"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:390
msgid " yet"
msgstr "아직"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:397
msgid "No growth data found yet. Please try again at a later time."
msgstr "성장이 데이터를 아직 찾을 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오."

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:10
msgid "MailChimp Account Overview"
msgstr "MailChimp 계정 개요"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:14
msgid "Username"
msgstr "User이름"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:15
msgid "Name"
msgstr "성"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:16
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:17
msgid "Account Role"
msgstr "계정 역할"

#: .././templates/mailChimpChatter-template.php:72
msgid "No recent account activity. Check back again later."
msgstr "최근의 계정 활동이 없습니다. 나중에 다시 확인하십시오."

#: .././templates/shortcode_error.php:1
msgid "There was an error calling the mailchimp list."
msgstr "mailchimp 목록을 호출하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: .././templates/shortcode_error_data.php:1
msgid ""
"The list doesn't exist! Make sure you have imported the list on the 'Manage "
"List Forms' page."
msgstr ""
"목록이 존재하지 않습니다! 당신은 \"목록 양식 관리 \"페이지 에있는 목록을 가져"
"온 확인하십시오."

#: .././templates/shortcode_error_exists.php:2
msgid "This list was already placed on this page!"
msgstr "이 목록은 이미이 페이지에 게재되었습니다!"

#: .././templates/shortcode_error_no_API_key.php:2
msgid "Woops! No Valid API Key Found. Double check your settings."
msgstr "Woops! 찾을 유효한 API 키가 없습니다. 두 번 설정을 확인합니다."

#: .././templates/shortcode_form.php:13
msgid "Error - The following fields are required, and may not be left blank "
msgstr "오류 - 다음 필드가 필요합니다, 비워 둘 수 없습니다"

#: .././templates/shortcode_form.php:121
msgid "required field"
msgstr "필수 항목"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:15
#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:18
msgid "MailChimp Signup Form"
msgstr "MailChimp 가입 양식"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:27
msgid "Select Which Form You Would Like To Display:"
msgstr "당신은 표시하고자하는 양식 선택"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:30
msgid "Select a Form to Display"
msgstr "표시 할 양식을 선택합니다"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:47
msgid "Please import MailChimp forms"
msgstr "MailChimp 양식을 가져 오십시오"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:49
msgid "Please import some lists from MailChimp"
msgstr "MailChimp에서 일부 목록을 가져 오십시오"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:52
msgid "Import Lists Now"
msgstr "지금 가져 오기 목록"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:73
msgid ""
"Oops! It looks like you haven't imported any lists yet. You must import at "
"least one list to use the Easy MailChimp widget."
msgstr ""
"아차! 당신은 아직 목록을 가져 오지 않은 것 같습니다. 당신은 쉬운 MailChimp 위"
"젯을 사용하는 적어도 하나의 목록을 가져와야합니다."

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:80
msgid ""
"Oops! It looks like you forgot to select a form to display here. Go to "
"'Appearance > Widgets' and select a form to display."
msgstr ""
"아차! 여기에 표시 할 양식을 선택하는 것을 잊은 것 같습니다. '모양> 위젯'으로 "
"이동하여 표시 할 양식을 선택합니다."

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:117
msgid "Sign Up For Our Newsletter"
msgstr "우리의 뉴스 레터에 가입"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:129
msgid "Sign Me Up"
msgstr "저 회원 가입"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:133
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:138
msgid "Form Text:"
msgstr "양식 텍스트 :"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:146
msgid "Submit Button Text:"
msgstr "단추 텍스트를 제출 :"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "Oops! It looks like you haven't added your API key! Head over to the"
msgstr "아차! 당신은 당신의 API 키를 추가하지 않은 것 같습니다! 로 향할"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "Settings page"
msgstr "설정 페이지"

#~ msgid "to retreive your recaptcha API keys, you must sign up for an account"
#~ msgstr "귀하하신 ReCaptcha API 키를 retreive하려면 계정에 로그인해야합니다"

#~ msgid "Loaded Server Modules"
#~ msgstr "로드 서버 모듈"

#~ msgid "The following modules are active at the server level, on this site"
#~ msgstr "다음 모듈은이 사이트에, 서버 수준에서 활성"

#~ msgid "Oops.. Don't forget to fill-in the following fields"
#~ msgstr "죄송합니다 .. 채우기에 다음 필드 잊지 마세요"
